林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站 524-525紅館(3) 加場啦？

本po僅供交流 提防一切陷阱
切勿胡亂交易或泄露個人資料

「亞洲萬里通」呈獻
林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站
日期: 2019年5月24至25日
時間: 8:15pm
地點:紅磡香港體育館
票價: HK$980, HK$680, HK$380

Citi信用卡客戶優先購票:
優先購票日期:
Citi Clear Card – 2019年3月4至6日
其他Citi信用卡 – 2019年3月5至6日
優先購票方式: (852) 3761 6515(上午10時至晚上8時)
或於以下時間經網上購票
2019年3月4日上午10時至晚上11時59分
2019年3月5日上午10時至2019年3月6日晚上11時59分

公開發售:
公開發售日期: 2019年3月8日起
網上購票:
信用卡購票熱線: 2111 5999
售票處: 城市售票網
票務查詢: 3761 6661
節目查詢: 2905 8134

出道10周年的台灣歌手林宥嘉，宣布今年5月24及25日空降香港紅館，舉行「亞洲萬里通」呈獻「林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站」。對於今次巡唱命名為「idol 」，林宥嘉解說：「因為出道唱歌當歌手，越唱越多年之後，真的會有一個想法，就是我想成為愛我的人，就是歌迷們心中真正的偶像。可是這個偶像的定義我覺得不止是在我在舞台上的表現，其實希望是離開鎂光燈外的生活，我也希望可以成為他們的偶像。我後來發現我很喜歡自己的一點就是除了很努力工作以外我也很認真很用心的在經營我自己的人生，不管是成家立業啊然後甚至有一個很可愛的孩子，然後甚至比如說我去當兵等等。我當然也沒有很偉大的說好像我做這些事情是為了歌迷，其實是為了我自己，但是我希望每個支持我的歌迷在他們的生活上如果遇到一些人生課題，有困難的時候他們也可以想到：『我喜歡的歌手林宥嘉他也是一樣，很認真的在過他的人生。』我希望可以成為他們的勇氣，成為他們真正的IDOL這樣子。所以這次我想用我這個作品這個演唱會我的音樂去詮釋我認為什麼是真正的『IDOL』。」

lm

大家等消息啦！

跪求 380 兩張飛

根本都買唔到

求票 24/25號 $680/$380 二連

idiot

10點半等到依家1點都卡住係等候登入個網

大家等睇yoga fb 唔使心急

黐線早兩年都無咁難買

又要撲多場

傻的嗎, 10:40AM入到去一次已經得少量飛, 跟手LOAD到過時彈出去

我10:0X分入到去都擺唔到入購物車

有冇人係今日公售買到？

915 入到依家

有

入都入唔到

仲係入唔到

岩岩加到380單張
但無時間

你買完收唔收到email?

等買的人很多 不預設你來在乎我

你GMAIL?

次次都即有email

仲未load 到入過去

收到

Hotmail呀...
好彩影底左個code

通常我都會Save as PDF留返佢話成功個頁，以防萬一

到底係咪真係有咁多fans，覺得好多人拎d飛去炒

上次great yoga 坐山頂 個個禁電話同剩係錄IG片，
走高雄睇尾場山頂個D又係禁電話

只希望今次香港場唔好鳩叫同亂打拍子

入到但hold哂飛

我影底左呢頁
係咪可以打去問下

早兩年$980過咗幾日都仲買到

大家都係衰太老定

我都係 本身都諗住唔跟後援自己搶靚位 點知....

係呀

口的形狀果年我仲係中學雞
遲左半個月先儲夠錢去買都買到

380

我上兩年都係演唱會前兩個星期先係城市售票網買都仲有

我有機會有一張飛多出嚟，真嘅話到時再喺呢個post原價放，話晒大家都鍾意yoga

巴打幾多號架？想要一張 Near1672

我想要一張巴打

嗰陣我老定到前兩星期先上facebook 搵平飛 諗住就算搵唔到都仲可以去官方買

要遲啲先知，我托fd幫我買 我有多嘅話，會再留tg

突然好順

我留一留tg先

thanks

求飛 680/980
tg:qazwdxefc

賣晒咪順

睇下係咪跌左落spam

求680 2張 自用

求2張380/680
兩日都得

我仲未入到

簡飛load 空氣

求25號680/980 2連

入唔到

最近幾次都收唔到EMAIL
不過買左就OK 未試過拎唔到

仲未入到

屌你老味仲未入到

跪求24號 680 x2

原來入到都真係無意思

出左新歌mv

【 我們與惡的距離 ✕ 林宥嘉 】主題曲 MV
‼️ 首播‼️

後勁很強的一首歌，哭翻了，讓人聽了一次又一次… 陷入無盡黑暗的我們，都渴望那願意駐足的光 。

✏ 請留言告訴我們，你是在哪段落淚了
-
演 唱｜林宥嘉
曲 名｜別讓我走遠
作 詞｜HUSH
作 曲｜Karencici
唱片公司｜華研國際音樂股份有限公司
-
▎我們與惡的距離 3 /24 起 每週日晚間 9 點 ▎

▦ 同步首播
公視頻道｜HBO Asia｜CATCHPLAY ON DEMAND
▦ 製 作
大慕影藝

買唔到飛嘅時候落淚

每次入到去就話我冇開cookies 咩料呀

原來HUSH作詞

即係入唔到

其實賣哂未

都係個句：
真係嘉哥FANS就唔好買黃牛

未 但系統暫時未能回應
380 25號得返單丁

唉 想要張飛姐 load左5個鐘一次都冇入過

跪求25號380/580 2連位
優先又買唔到 公開都買唔到呀
電話通左都同我講賣哂飛

你好難收到
一個價位少飛
你另一個價位即頭無飛

點解而家都未入到

求24/25號 $680/$980二連

我從來未入到過
搵朋友幫手先得

就黎六個鐘都未入到

想入去於下賣晒都入唔到

求任何一日380飛

個server廢撚到

好彩預售嗰時, 連登有愛有絲打幫左手

真係覺得呢幾年多左好多大陸人一齊買搞到香港咩concert 都買唔到
嗰d 早幾年好易買既concert, 而家都搶到痴線

借a/c一用
求24/25 $380二連/是但一日$380三連
我地有3個都想睇
有兩場二連都可以我可以同fd睇哂兩場
thank you !!!

照等加場

應該係宥嘉第一次三連場
好開心係香港成功

有無人要

邊度見到yoga fb見唔到有講嘅

講左加？

啲大陸網有哂攻略
教人點樣買香港演唱會飛
教哂用咩交通 住咩酒店
再加上先達一大班黃牛狗賣貴飛上大陸
搞到依家睇concert 好似一半都係大陸人咁

所以跟歌迷會買應該感覺氣氛好啲
起碼附近都係香港人多

你hold住我買唔到

到依家都未入到去

47分時已經放左出黎

邊條友咁得閒個個cm都負皮

入到去又話其他客戶選取中
買條撚咩

求$380 兩張 邊日都可以

2日嘅380都售罊了

入到但買唔到

玩咗六個鐘終於喺就放棄嗰刻㩒到
雖然應該係980側田位
大家唔好放棄啊

撳到側田位都唔知要唔要好
希望快d公佈加場啦, 玩左成日

單丁?

次次禁入去揀位都話有人 HOLD 左

想問下有冇得喺通利琴行度買

應該聽日先可以去買
不過聽日應該乜都買唔到

係
撳咗成日側田都算
好驚加場都買唔到

我都諗咗一下（其實都已經最後三分鐘所以都無咩時間俾我諗

但又驚有加場都買唔到所以都要咗先
最多加場再睇下癰無靚位

巴打加油

求任何一日 任何價位 連位飛 想睇好耐 今朝到而家都買唔到

唔緊要啦, 睇多場囉,
加場再搏殺過

優先訂唔知咩位

岩岩陣左一次話無開cookies 我係咪姐係miss 左喇
要點搞 明明開左

啱啊

撳到唔買一定後悔

希望隔離都係high友

應該唔係
佢有時load load下會咁咖
我第一次見到都灰咗一下
但之後都入到

不過入到後撳唔撳到飛就

唔係話今次唔會加場咩？

恨加場

其實而家仲有冇得買 冇load到過入去

打電話去話得翻25號980單丁

打去有已經好好啦, 上網撳到傻都無
頭先中午打電話佢話賣哂

留名執雞一張自用, 放飛請回

求放380一張 任何一日都可以

想收 25/5 $680 or $980 2 張連位
有無巴絲打有多可以比我

電話熱線話無哂飛了

如果真係加多日係後面而我又搶到飛，我可以放俾你

演 唱｜ 林宥嘉
曲 名｜別讓我走遠
作 詞｜HUSH
作 曲｜Karencici
編 曲｜鍾承洋、羅恩妮、韓立康
總 監｜林宥嘉 Yoga Lin

個陣容 Yoga愈黎愈多身份
次次一聽到新歌就好想佢快啲出碟

好呀 唔該你先呀巴打

求 2日是但一日2連

放24/5 680 兩連 現飛
tg:

另有24/5 980 兩連 優先飛

收唔收飛再放俾人？？24&25 $680飛$1680放俾你

想問下各位巴打Citibank優先飛幾時先會拎到?

求任何一日680 三連

加場了 11/3開賣

加場啦！

宥嘉fb
**香港場演唱會最新消息：

已經確定爭取到一場加場！加在演出當週的週日。賣票時間會是在3/11上午10點。
更完善的售票細節以及網站，公司跟主辦單位正在如火如荼持續討論中。
我先上來告訴大家這個消息，讓大家可以安心一點。
一起期待！

更完善的網站 拿係至好講啊
識用一定用kktix，快快手手有就有無就無
urbtix load到而家仲未load完

Kktix係類似kkday既網？

變左睇中間場

yoga
講到咁係咪好不滿城網

Kkbox 嘅訂票網，好似用台灣ser，好順，唔使等幾粒鐘，有就有無就無

上年4月台北尾場，禁到有飛，但撞中咗考試冇得去。kktix真心好順

求兩張380

我台北場禁kktix買到超靚位添

求兩張380/680飛 是但一日都得
tg

I see
咁都幾好 唔想呆等半日食白果

買咗1張24/5的$980飛有人有意嗎
原價出售

有興趣

黃牛

求兩張380/680 兩場都得

岩岩買到 2 張 $680

買左成日

哇! 恭喜晒
真係聽住你買左成日

不過分開位
無得同女朋友一齊坐

你唔考慮等11號買26號場?

我諗會好買啲呱

星期一會買埋尾場
希望買到靚位 980

我諗住睇兩場

睇三場

有一場 680 係段 66 角落頭位

但我想問城網到依家都入唔到 係我電腦既問題 定大家都係咁?
我今日用手機定電腦都未試過真實睇到入面咩黎

3場都未知咩位既人士here
不過全部都係980 係估唔到既

我都仲未入到

我都係 等到收工都仲未load到

我用 4 個 devices 開 6 頁等佢自己 autoclick

嘩咁勁, 8點幾仲買到
我都睇你講左成日話買唔到

除左urbtix cityline 其他都無咁廢

我諗單丁位都仲有幾個
係睇邊個咁勁碌到入個網

好多人停左係揀位個 page
我見兩日 980/680 都仲有位

如果唔係得閒禁黎睇到個3,2,1秒仲識郁 都唔知自己做緊咩

係有幾個, 但揀唔到, 我由下晝開始終於入到, 加埋都有7,8次, 一個位都揀唔到

有無巴打可以用 24 或 25 兩連 680，同我換兩張 24/5 單丁 680
我可以加錢請你食餐飯

發覺用 macbook 易入啲
兩次買單丁飛都係用 macbook

而家仲680? 頭先收工嗰陣見得返1個
你嗰張咩位幾號架? 到時睇下會唔會同你換等你同女友坐丫

除左網廢之外 其實香港賣飛係咪一定規定平日10點開賣
真係冇諗住俾返工人士買飛架喎 10點依啲成日最忙既時候
台北個次星期六中午12點 幾好

我用過kktix 唔錯

24/5
50 段 28 行 90 位
66 段 17 行 90 位

你咁換都好難換到姐
不如睇下會唔會遲下買到兩連 再放單丁位出去啦

簡直一流啦 一齊倒數十秒 即禁排隊轉圈圈入去
禁位俾錢冇難度

66段真係 愛莫能助, 到時收到優先票睇下咩環境先

睇下有無巴打買多左 2 連位
680 or 980 都得
請食飯

3 面台 66 真心死角位

kktix我都用過一次買軒仔, 鬥手速, 有就有無就無
仆街而家見個巴打chok到夜晚9點先撳到, 真係好慘

加場會唔會又係成個座位表黑媽媽

應該冇左信用卡優先依一個環節既

真係 個時1分鐘完成交易

Urbtix同政府一樣都係咁垃圾

垃圾 不過唔知可唔可以咁樣轉網站

紅館show好似未試過
應該有啲野令到唱片公司唔可以唔用Urbtix / Cityline

有無得預埋我

我諗YOGA對我地最好又可以做到既就係
俾歌迷會團先 當然都有限數 但真係比轉左成日既城網好十萬倍

咁抆水先知加場都有團賺真係唔話得

好似求其打都無所謂
唔一定要打得好長

我無之前唔知

其實我覺得hkticketing最好, 跟住urbtix, 最廢係cityline
不過近期urbtix愈改愈垃圾

紅館演唱會好少用HKTicketing
太少地方有得拎飛

想問下優先訂票係咪要等票到先知咩位 幾時會收到飛

OK

係.......開show前兩個星期左右

唔係都係通利拿咩?

歌迷會有時先係最黃牛 係其他演唱會見唔少

通利都得.......但係Urbtix除左通利仲可以係自助售票機拎，方便啲啲

點黃牛法

咁唔連位機會大唔大

有啲位佢黑左 但係見到有人放 同埋知道個area係歌迷會

Chef le mon個AWE都賴賴地野啦

睇你買左幾多張
好似六張以上先唔確保連位

yoga fans同yoga一樣咁有愛

加場有2,400張票，估計380,980又係黑海

有資料啦?

出左? 2400都好少咋喎, 得3成半左右

留名睇繼續城網賣飛
繼續叫春買唔到飛

係想入場既就依家去歌迷會啦 到聽日中午12點咋
雖然唔知坐邊

頭兩場賣哂飛？

主辦機構東亞娛樂有限公司經與康樂及文化事務署商議後決定，《林宥嘉Idol 世界巡迴演唱會 – 香港站（加場）》門票開售首天不設售票處售票。

售票詳情如下：
《林宥嘉Idol 世界巡迴演唱會 – 香港站（加場）》
香港體育館（紅館）
26.5.2019
$980, $680, $380

加開1場，約2 400門票於3月11日（星期一）上午10時起於城市售票網公開發售，顧客可同時透過以下途徑購票：

新會員好似無權限去團購

算吧啦，星期一只係會同今日一樣
本身個飛量就係少
加場只係比牛掃多啲貨賺錢
唔係比用家自用

手動咪好囉 屌佢urbtix

應該OK 有巴打岩岩註冊都過完數啦

屌，咁同今日有咩分別

補返條link先

但我入唔到知個網頁好似

你要等管理員手動通過 不過如果你見佢耐都冇動靜
咁有可能團購就爆數 上次都係咁

買黎炒

加左場炒唔起架啦
歌迷會有方法KO佢地既

買6張8張就唔畀佢地要啦
咁多朋友要睇咪入會囉

入左會但入唔到團購個頁

有多三張 $680 25號 要留tg啦

啦不過咁講 我都有試過團6張
歌迷會既飛唔係靚位 牛牛去團黎炒就真係笨啦

我都係想要一張 自己一個去欣賞姐

Agger 今日10點開始㩒 㩒到而家都係買唔到

頭先放工即刻9衝去入數

由今朝十點入都入唔到

之前張敬軒加kkbox 特別場用kktix真係好爽

收兩連
tg：Fattsoibbg

突然入到㩒到2張單丁$680 1x行

24/5 680 4張 放原價加手續費加郵費 留tg

見到隔離五月天終於有消息, 咁多場迪士尼應該輕鬆買

tgmeeeee

跪求24號680 或 980...
黃牛勿擾了

hkticketing先最廢

hkticketing係最易比黃牛掃飛
但家陣最垃圾一定係Urbtix
成撚日好易入到去都擺唔到飛入購物車
一係就分段放飛

hkticketing熱門節目第一日得十分鐘時間
有無經歷過入到去login 先load你兩分鐘
然後入去節目網頁又load兩分鐘
揀好時間價錢下一步再load兩分鐘
未去到比錢果步已經彈你走

依家先睇到隔離個翻唱po
原來真係有人唔知yoga唔係原唱黎架

上次幫個frd買BTS lag到10分鐘自己彈出去

hkticketibg個網每一個step都load撚到仆街
仲要強制login呢到已經拖你一半時間
但一到十分鐘彈你出去果下就快撚到

求680/380 四連/三連
黃牛死埋一二邊

歌迷會要批幾耐

咁呢樣其實個個網站都係咁，urbtix一次load白菊花都四五分鐘啦，位都add唔到
仲要有時間都會無啦啦俾佢彈走
反而我hkticketing入到去多數都買到

其實關咩事吖
有買開就知其實每個網都有佢自己一套規矩買
而呢一兩年其實都限制咗唔少
話人垃圾果d多數都係因為自己買唔到飛d人屌
你見有咩人會買到飛又會屌個網廢
咁買唔到的根本就係本身飛太少
所以基本上如果個show少飛咩網賣都一樣快冇

我買到飛都照屌啦
個網廢就廢啦，多咗條件限制人買飛唔代表個網唔廢
我用kktix拓元買得幾爽，有無飛都起碼即刻知
係香港d 賣飛網咁撚垃圾

買到照屌有咩問題
而家都唔係快唔快無既問題，係個網本身有問題

24/25號仲有無飛

求25號 680/380 二連

啱呀，買TGY台灣場順到爆（但可能都同個場大有關）

你比urbtix block左??

求24/25 380/680一張

有冇人幫手代購fansclub飛
啱啱先開ac2張 無言感激

真係12點就截團啦？
咁應該批唔切我做member

求任何日子，2張

有無人想要 24/5 680 位？

原價 $688 + 交通費 賣單丁位一張，可以一齊拎飛

勁驚入左數同我講我張單截 好驚被騙 最後就冇買到⋯

俾唔到飛佢地會退錢，放心

琴日十點入到六點 入到幾次睇住380由少量到售罄 都係load唔到去俾錢 下星期加場又未必得閒捕住 想睇個演唱會都咁難

我有張額外單丁 688

第一次歌迷會買 唔敢落手 成日都見啲歌迷會團購騙案

好開心
預計 24 25 26 三日都有得見宥嘉

賣？幾錢？

原價 688，睇下邊度交收補返交通費就 ok
驚假飛都可以同我一齊去拎飛

Yoga哩個歌迷會可以放心，一年都唔知搞過幾多次團購

睇埋下星期點先睇下求唔求飛

又分票放俾大陸網賣，痴撚線

真係加場
又要再搶多次
希望搶到

衰過得城電

本身城電啲大陸人都佔左六成咁滯

親愛的香港朋友：
超級超級希望能讓想看的朋友，都來參加。因此不停努力溝通協調，為了對得起大家的期待！
**購票渠道
①城市售票網：
(頁面準時公開）
②電話購票：2111 5999
(上午十時至晚上八時）
③應用程式My URBTIX
(Android / iPhone版）
④大麥網：
(首次使用的香港朋友，請先至網頁了解購買詳情）
多方溝通下，購票管道已公告會在同一時間開賣！ ** 3/11 上午10點 **
-
香港主辦演唱會有其規定和傳統，來者只是客，我們當然必須尊重、入境隨俗。與經驗豐富且可靠的主辦方夥伴合作，安心演出《idol》，是最終目標。
面對這一次票數供不應求的狀況，主辦方努力克服檔期問題、實現了原本不可能的加場！ 也為了使加場有意義、開賣時有更多的票能提供，調整了內部購票的限額(現仍持續加班調整中)、以及加場時沒有citi信用卡(謝謝贊助)優先買的服務⋯等，非常用心。這都是這緊急一兩天內，不停討論溝通，所尋求的最佳平衡點。
抵制黃牛是普遍一致的共識。目前最實際的做法，還是得麻煩大家再試一次準時上線購買、一起拼手速。
當然，好，永遠還能更好。
認真吸收這一次的經驗值，有利於之後更強的規劃、也更能準確的評估之後我們應該演出多少場次！
-
「最後，真心感謝每一位前來支持的你。
我們一定會給香港觀眾最棒的演出。」
-

今場無 Citi bank 優先，唔分比大陸咁邊個贊助林宥嘉搞演唱會

宥嘉真係好好

加場不嬲都無信用卡優先架啦
有大麥網先係重點囉

唔係好定廢既問題，係香港場點解要開去大陸網賣？
平心講大麥網幾好用添，都係鬥手速，實好過城網，如果係大陸場佢好多時係實名買票，香港人就認證唔到lu

呢場唔開 Citi 優先，咁 citi 點會贊助 Yoga 搞多場
要 R sponsor 咪要分票 lo
唔通叫 Yoga 自己拎幾百萬出黎搞多場咩

開多左 2500 個位都算係咁

一贊助就贊助三場嫁啦
都係果句一早計好曬數加場
點會一日之內同你deal好加場賣飛賣幾多點樣賣飛幾點賣

重點係點解香港演唱會要係大陸網賣飛

大麥係售票渠道咋嘛，如果你話有大陸公司贊助咁你咪抽起佢內部派囉，點解會係開俾公眾買？

仲以為會用kktix
點知出個唔知乜野大麥網

on9仔真為爭無聊
逐個負皮

YOGA再講

親愛的香港朋友：

超級超級希望能讓想看的朋友，都來參加。因此不停努力溝通協調，為了對得起大家的期待！

**購票渠道

①城市售票網：
(原本頁面顯示會銷售約2400張，但努力協調後，可售票數正由主辦方 寰亞唱片 Media Asia 持續協調增加中)(售票頁面準時公開）

②電話購票：2111 5999
(上午十時至晚上八時）

③應用程式My URBTIX
(Android / iPhone版）

④大麥網：
(主辦方告知300張上限、香港朋友亦可用。請先至網頁了解購買詳情）

多方溝通下，購票管道已公告會在同一時間開賣！ ** 3/11 上午10點

..............

知唔知出邊黃牛飛賣緊幾錢？

我想問係咪冇得通利排隊買

求380兩張連位

求一張380

冇，首日不設門市售票

求一張680，自己睇

放680 980 都有2連

求24號 680 2連 黃牛勿擾

Citibank 優先預售果d 係咪仲未收到email ga?

即買即收ga email...連數都已經過埋...

放 林宥嘉 5月24 25號 $980 680 380

有意Pm

繼續黑同西位

多左好多色架啦 辛苦yoga出力

究竟邊條友咁得閒每個reply都負評

垃圾狗真係好得閒 無時無刻都mon住po負皮

請問有無絲打自己一個想睇 25/3星期六 380？我買多咗張飛 如果你要 請留tg

我！！！

等我一陣 我而家留😂

加場都有咁多內部飛

原價放?

有咁多飛點會原價放

絲打求一張380

求兩張$380

下姐係點啊 加場既個一場仲係得好少門票聽日公開發售？

收兩張$380/$680

聽朝又搶飛啦

有兩張單丁680多左
有無人要
原價+手續費
但交收就我

想要一張

剩一張單丁
頭場680

有片

台灣歌手林宥嘉將於5月24及25日來港在紅館舉行「林宥嘉 idol世界巡迴演唱會-香港站」，今日大會宣布加開26日第三場，門票明天早上十時開賣。林宥嘉表示香港歌迷的熱情令他好驚喜，他在官方Fanpage留言：「知道有歌迷覺得搶票很辛苦或是緊張，我跟大家說聲抱歉。是我的問題。去年的今天，公司與我討論今年idol巡演香港的場次，我認為若能跟上次一樣持平兩場或許已經不錯了，是我自己說的。這次賣票的程序，與往年也一模一樣，只是沒有想過多了更多的人願意來看。」

他接受電話訪問，首先以非常標準的廣東話打招話：「大家好，我係林宥嘉！」然後用國語說：「將會第一次在香港連續唱3天，非常感動，很謝謝香港朋友對我第一時間支持，買票狀況非常熱烈，是我以前沒有過的。我能夠做的就是好好準備這3天的演出，希望要對得起第一時間搶着買票來支持林宥嘉的朋友們。這次巡迴演唱會是我人生之中非常非常得意的作品，口碑也非常好，但是我們並沒有因此而驕傲，反而更加認真面對，珍惜每次去到不同城市演出的機會。我非常喜歡的香港，一定全力以赴，每一場都當成最後一場來唱，希望給支持林宥嘉的朋友們最棒的、很難忘的回憶。我其實真是很迫不及待，因為我們做很多準備和練習，希望呈現最好、最棒的效果！」

問到這次來香港會到哪裏玩？他說：「除了演唱會以外都沒有想過去玩，只希望以最棒的演出，跟大家在演唱會裏玩得很開心。不過在演出完之後可以放鬆散散步，有甚麼好吃的都可以向我推介啊！」

加場係咪只可以上網買？

係

主辦機構東亞娛樂有限公司經與康樂及文化事務署商議後決定，《林宥嘉Idol 世界巡迴演唱會 – 香港站（加場）》門票開售首天不設售票處售票。

今日人手刷

無咗自動refresh

仲要刷左幾次就彈走你

手動刷都唔俾人開幾個分頁

我係咪入錯......都係自動refresh嘅

岩岩開無痕冇得自動refresh
正常果個冇得auto refresh

屌

仲有10分鐘

好似refresh 完都唔知係咪reload 左一次咁. 咩料.

睇上面條線

又無限輪迴

same

無事喎

洗左cookies就冇左refresh

點解我無auto

我都無...要人手

要返工做野都唔知點搞

有無上場既direct link

無auto喎

買多左兩張$980比人放飛機
原價放 （連Citibank 手續費）

有auto喎

Tg: poiumnb

邊日？

邊場？？

又揀唔到位

好順

串撚到仆街

Ching幫我買

有冇人有direct link?

求單丁380一張

680 要唔要？

Direct link都係彈返你去主頁架咋

要人手撳既

又入唔到 㩒到懷疑人生

求單丁飛 咩價錢咩日子都ok

求單丁680/380一張

有意

980 380 既位已經HOLD哂...

有張頭場680
連手續費

咁快

仲未入到係咪可以收皮2400張應該俾人秒

Tg講？

想要2張680

想要張380

要手動既

十點04分入到去 全部位俾人mark哂

680/380 2張
[member

600 個slot 容乜易

求380

入到去都買唔到

係咪可以出返去做嘢先

求2張380

屌你老母 3開都係咩都入唔撚到

係咪啲飛俾人hold哂

me too 03分入到去
想買980 無哂連位

680 係section 45 山頂簡唔落手
依家680 都無哂連位

屌ON9 放得咁少飛出黎

入吾到

3個browser外加部手機都唔得

完全入唔到

求單丁或者兩連位 680/380

想睇埋尾場呀,俾一張飛我啦

入到去完全買唔到咩料

公司電腦就自動refresh 但無果兩格揀
電話有果兩格撳就要手動
我好亂

咩都add唔到了

有兩張25行我但64段680有無人要

唉又買唔到 瞓覺算

有無巴絲入到去 請問仲有無980單丁

係咪真係賣晒？我唔撚㩒喇屌

04分入 980 680 無哂連位
買條春咩

全部比人hold曬

屌
又迫我買黃牛

01分都買唔到 980 , 買左680

YOGA 又話持續增加票既數量,係咪其實都係多幾百張...

認真有無人買到

所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

一張都禁唔到 痴撚線

㩒左兩日 連買飛個頁都見唔撚到係咪正常
打電話又話call fail

一條友都撳唔到一張飛，痴撚線

冇人迫你買黃牛啊

00分入去都無980
你話

求任何場2連

我零3分入 都係得680買
但係今次D 680 山頂到痴線仲要唔係正中
買唔落手

求是但一日$380二連/三連

點解今日好似無人買到

Urbtix 執柒左佢

點睇

有冇人要正面680但32行

求兩張飛 咩位都得

求任何一場兩連

TG:elliota

加場仲衰...黃牛賺哂

我公司6個人 10部腦左右無一個買到...

Urbtix真係廢

2張？

求任何一日3連 $680

開大陸website賣飛呀拿

個場本身已經夠黑 仲要加埋個乜鳩大麥網
我諗城市網本身千五張飛都唔知有冇

勁ON9

入到既巴絲好好彩喇

2連？

完全唔明點解要開支那大麥網

只係過到第一關，大佬仲未打到.......
無飛撳到出黎都係無用

求二連680/980 25/26號

屌想撳一張入都入唔到

聲稱有2400張

放棄 得果咁少飛公售白痴

唉等D 內容撚放飛出黎買算

做大陸佬生意

真心fans 買開碟

入到去都買唔到係咩料

240張就差唔多........前面有巴打搭正入去都無連位

有頭場 680$ 單人位/連位

有意留TG 少量手續費

個數吹水可能

呢排urb玩飢餓行銷
應該同古巨基一樣十一二點就有字母行出黎

連位

2+2

冇得auto refresh真係玩鳩返工班人
唉做野算

岩岩撳到980 第3行
買多2張有冇巴打要

on撚9政府

求飛！

要

我想要一張

App有auto refresh
不過都係入唔到

2張

想要

Thanks

tg:

要呀巴打

want

YOGA話唔只2400架 YOGA唔會厄我

手機app好似有auto refresh
不過未又係買唔到

Tg @formere

係呢度求飛仲大機會買到

我幾部機唔同頁面
一部寫加開1場，約2 400門票於城市售票網公開發售
其他幾部寫上星期5果次

要哂兩張

求tg

求任何一場任何票價嘅單丁飛

求 任何380/680 2連/4連

其他幾部要clear cache先得啦

要 真fans求飛

返工已經夠辛苦 想睇場演唱會都咁撚難

求 任何980/680 2連/3連

有
TG: linyoga

濕駕政府用屎忽諗野

屌 一個CHROME一個FIREFOX 一個APP 一個打電話
無樣中
屌你老母除左CITIBANK 第一日入到但全部買唔到
公售入都未撚入過
仲要加埋大陸仔網一齊搶
哇屌岩岩仲要比我打到電話
然後聽左5分鐘音樂CUT 鳩埋我線
屌 唔玩了

唔知點解突然有auto refresh

求尾場任何連位

Thanks

求 任何一日 380 3連

頂佢個肺，話就話幫fans，結果加場一樣咁多黑位，其實只係製造更多黃牛

過左15分鐘一張飛都撳唔撚到，然後彈返出去

想要兩張680住何日子

呢樣真

680三連飛換四連
有無巴打買多左可以搵我

求26號任何價位2連 真fans 等咗好耐喇

得了
但太遲先見到

咁佢又唔想既
呢啲野唔輪到佢話事 sponsor都去左一堆啦

黃牛更加大條道理話尾場又可以炒高啲個價

求任何一日 380 2連

有心嘅搞咗實名制啦

唔緊要........入到去都無飛

好撚嬲啊搶咗成個星期都入唔撚到

好想要！

跪求任何一張飛
tg: dordordoris

感謝！！

其實應該好多飛都去咗歌迷會度

香港人想睇演唱會真係好難

入到都卡死左

頭先都仲係2400

加場都爆到咁, 之前有人仲話咩驚加場賣唔哂叫yoga自己俾

任何980 680 有兩張連或單都照殺啊

求任何日子380/680連位

我得手機係咁 電腦都係2400

寫幾多都係任佢UP
寫晒成萬張都得

之前公售搶唔到
今日左右開弓
左手手機禁大麥網
右手電腦禁城市
16分成功係大麥買到3張
無諗到大麥真係好易買
明明大陸已經有西安場未賣哂
點解仲咁多大陸人湧落黎睇

其實城市個2400應該唔包大麥網
大麥同歌迷會應該就係黑色果啲

大麥俾人仔價

紅館又平位置又近, 佢地好鐘意黎睇
但其實好戇鳩, 你同時開兩邊, 一邊就賣人民幣貴啲一邊就賣港幣

即係官方黃牛

位如何？

依家城電啲位西到

因為有3分2飛都無公售緊係爆啦到時開show又睇下有幾多人

tg:
求巴絲成全

仲會唔會再加場...

有冇兩張兩連
幾時咩位咩價都得

屌你老母黃牛狗

分分鐘嗰日去紅館前買仲平靚正

求3連680 /2連 980

我都好撚肯定係班黃牛搞到好似咁撚渴市
事實上跟本3場演唱會實餵得飽哂班fans
好心求你地買唔到都唔好買黃牛啦

林宥嘉之前話2400係假 公開果日會變
無諗到真係多過前2場加埋
無左citi其實已經多好多票

Agger

成日呷有黃牛
但其實上面有幾個人都助長咗

咪一樣買唔到

又唔係好大咬喎

咁樂觀, 平時都係賣2成公售, 難搶到咁我覺得到時都唔會平

系統暫未能回應你的要求

屌入到系統又LOAD到無回應
有乜撚嘢用到底

入到都係把撚

屌我都係
第一次買飛買到咁
真係ON9

放棄，on撚9

無人買黃牛就無黃牛買黃牛嘅仲仆街過賣黃牛

岩

4000張飛都可以一張飛都撳唔到，你信唔信呀
我就唔撚信有4000張飛咁多啦

抱歉，因為已超過限定的購票時間，你必須再次登入才可重新購票。

無得睇位

又突然有返auto refresh

等炒燶啦

屌想點撚樣

小心啲人又衝出嚟 「咁咪無得睇」

加場無citi優先訂都咁多黑位
垃圾主辦

頭都痛

咪又係買唔到
去到呢個年代買飛都仲咁落後
除左益d黃牛狗真係諗唔到其他原因

依到個個巴打絲打真心求飛
放飛都係原價加手續費
全部買賣黃牛死全家呀屌你老母

咁係城市個網虧姐

你方佢下次唔黎咩
去台灣睇都冇咁嬲

收任何日子$980單丁一張

繼續訓算數 根本買唔到

Totally agger

買你老母,
買唔到飛

屌咩urbtix
條link都on撚9
一時有auto一時無auto
一時又show加場一時又係上星期個d
一時又2400一時又4000
乜9 system黎 我屌你老母

完了吧 連目睹全hold既機會都無

嘩屌 10點35分 買到兩張680
雖然山頂 好過無

巴絲唔好放棄

f5一次個page

本身淘開寶 岩岩用手機down app 直接叫我用淘寶ac登入 乜都唔洗填就買左

撳到開始懷疑人生

680有飛!!!

感謝樓主!! 我上次叫朋友買YOGA飛 點知我朋友原來買錯左飛 買早左一日 我同班朋友ON99 第2日去到先知張飛係過左期(當日先交收) 所以我真係好希望入場睇到YOGA

恭喜巴打

白菊花

我信阿，但比內部/黃牛狗用bot買晒一日唔搞實名制，一萬張飛都無撚用啦

岩岩680無啦啦好多飛
但一轉380 一直卡緊我

求任何日子一張380

表示仲未入到

想睇980 d 飛到底係邊道

可唔可以幫手買2張

要兩張得唔得>?

城市會分批放飛
所以一定會寫其他人用緊
有時禁到1點啲位仲靚過10點
試過一點都仲禁到BF行
所以未見到售罄都唔好放棄

終於入到

要！

三張都要！

1張pls！

要晒

想要2張

放飛係唔包係4000張入面，放飛通常係放黑色位

我手機app都係咁 8號果日試過3次之後果斷放棄用手機入

要2張

突然又auto refresh

$380得返「少量」

要晒！

25/5突然有事唔係香港
有冇巴打肯同我換兩張25/5既$680？
想換24/5

想要張980單丁都咁難...

有冇人幫手買張380

求2張連位 680

想要兩張680

抱歉，系統暫時未能回應你的要求

終於入到個網,但係揀完飛就係咁load....

我只係想要張單丁啫。。

求位何日子位何價錢 連位

380 同 980都卡白菊花
有運入到既巴絲 記得揀680

你講開又好似係

巴打入到的話幫買多張380

好似得680撳到, 980/380都係load白色, 680頭先最後20秒一撳就有, 不過無哂時間

有冇人可以幫手搶380/680

見過幾次唔同歌手都係咁樣

980 依家間野玩分批
要撞手運
380就應該真係就無晒

點刷都入唔到, 好灰

我都係一次都未入過

兩張正面680有冇人要

求25/26 680/980 二連

仲有冇380

一陣點知係到放飛既都要食炒

有無巴絲可以幫撳一張980單丁

求兩張連位
咩場咩價咩位都可以

求一張單丁 980 / 680

4張980 側田位有無人要

想要3張！

要!

屌佢老味，明明黑色區都有位買，我是咪眼花呀

有無人可以幫買2張680

Tg?

我入到， 有冇人要飛
但好似買唔到380

2張680 plz

想要張980

680 兩張plz

求兩張$680

想要2張680/380

打咗二百幾次電話 唉

求2張連位

要啊！
680980都得 想要2張

要2張680

入到買唔到

屌好尷尬依家

有無單張980

3張680

2張680

求 980/680 兩張或一張都好

980又少飛 唔係話想升級就升到

入都入唔到個網

10:50喺支那大麥網買到兩張980
有無巴打知個程序係點

照買啦, 唔啱咪放走, 大把人要(暫時)

咁我買4張680？

有無人放380 兩張

求 任何日子 380 兩張 thanks

有冇一張380？

680都得

我好想要T_T

感謝

都係咁, 成功add到有15分鐘俾錢, 俾完錢到時佢寄俾你

想要兩張thx

想要2張thxxx

禁到最後一行側田位 有無人要

求

求2張$680🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咩價

好啊

求兩張

唔該

要幫手買680既tg 我

Tg: lolrofll

求兩張380/680

大麥仲禁到4張
好想知道到底佢果邊有幾多張飛
城市就話要排隊又白菊花又hold飛又未能回應又開cookies先賣得咁慢
但佢個網完全唔洗排隊無死無卡過都仲可以禁到4張出黎
照咁睇啲貨多過城市好多
對香港人真係好唔公平

唔識加人

Pmed

想要2張 380/680 求幫忙

求任何日子 380三張 thanks

tg:

佢有時會扮無寫
過一陣再補貨

明明香港場 比大陸網賣

點先可以點三連位😔

快到我唔信
買完都唔信自己已經買左飛

求兩張680

咩係白菊花？

啊我仲未入到

不過點都好 唔撚買黃牛

啱啱買到連位680
雖然已經32行 但大家加油！

680 多飛

冇chat既

係 今朝down完app佢叫我用淘寶ac登入

跪求任何日子三張680/980

白菊花又未回應係香港啲垃圾網先會, 大麥網好勁架
不過我諗就算大陸人見同時開賣, 都會去城網試啦, 平啲喎.
但你話大麥網得300張我又唔係好信

求2連680

求放仼何一日一張380

點解大家講到大麥網咁易買 但我都係買唔到

放980x4 尾場4連
有意pm

4連都重有wo

有兩連680
留tg

佢卡loading 可以卡1,2分鐘
就算你禁到飛未比錢都有機會出現白菊花
所以我揀到就即刻比錢
唔好諗住試下睇下其他場有無其他好位置
除時比佢白菊花到你15分鐘完彈返出去

咩位先

無用開淘寶同支那寶 用wechat connect左
啱啱見到有飛但係佢話我賺票人信息出錯 買唔到

依家680有

58段, 34行

抱歉，系統暫未能回應你的要求，請稍候再試。

無可能300
佢個網咁順到而家仲有飛
你話佢4000張我都信

要不停換日期 換到佢粒制著燈

求380四連

想要680 2張

黃牛1250張

打咗成粒鐘電話終於通 結果聽聽下音樂 線都畀佢cut埋

幫手推

大麥網有980喎
頭先見過有680

買左5月26號星期日嘅2張680，有冇ching可以同我調25號星期六？
Pls

注冊唔到⋯⋯

留TG

求2張 連位680/380

10:30到而家大麥都話賣晒喎
你地點買架？

唔會用支那寶啦

有手機NO.就註冊到WO

我琴日開左個大麥ac都係咁
今朝一開賣都試過購票人出錯
我估因為大陸本身啲飛要實名制先買到
但香港飛唔洗實名 所以先會話購票人出錯
跟住我down手機app就買到了

要Reload

之前有打算註冊 但一睇到用人仔價就放棄

680開始得番單丁位

想要2張680 求幫買

差唔多十一點都仲有得賣

貴啲都冇計 香港個網廢到仆街自己又好想睇

25號680 2張連位
求換26號680 2連
有興趣請留tg

佢不斷彈「订购人信息不完整或含有非法字符」 我打唔到任何嘢

不停換日期 換到佢票價個位著燈

其實680都係比優先貴幾十
380分分鐘仲平

明明都係黃牛價, 點解要去大麥網買, 上面隻牛980都係1250, 兌返人仔咪差不多

佢唔收信用卡? 我見佢剩係寫wechat pay同支那寶

試過
去到提交訂單都係賣晒

可唔可以幫買 我俾唔到錢

大麥網要大陸電話 屌

支那寶可以link去信用卡 不過擔心就唔好用

即刻5個負評

單張680

有得揀香港(如果講註冊)

你撳唔撳到? 我可以幫你俾

其實有乜理由香港場都用個大陸網賣飛

買左60張

求飛 25/5 or 26/5 380 or 680 2張連位
tg:

原價放比我地呢啲可憐蟲啦

因為佢俾得起錢官方
或都官方將來大陸場要靠佢地

11點12分大麥網情況

有無人俾到大陸電話我 hold住左係呢度
Tg: jasonsing

貼去yoga fb啦

仲有

等緊大麥網嘅380 有冇巴絲放

買唔到既都 驗證碼收唔到

有張單丁頭場680 原價連Citibank手續費+郵費

仆街
去到用apple pay又話唔成功

要大陸銀行卡先得

幫我買980兩張啊

係fans唔好買牛啦

可以幫買多一張680 有冇人要

等燶啦仆街

香港人去大陸網買, 大陸人去香港網買, 戇撚鳩

我冇咁多人仔

我手機連支那寶佢無叫我入電話喎

個網成日無啦啦有680，980

980 計埋匯率都1163.....

求 是但一日680 / 980

好彩有張銀聯卡
終於買到

大麥網d票可唔可以用順豐地址架?
雖然最後都係填左屋企地址

有冇人知大麥網個apple pay點俾錢 一禁apple pay佢就跳左去叫我入新卡

個個都用大麻網

註冊用香港電話果PART

要大陸微信或支付寶

我係大陸版

好過幫黃牛狗接貨啦

手機用淘寶ac登入 應該當左我係大陸支付寶

有大陸版重要有咁多cash lol

有冇人放380連位 好想睇

大麥網睇唔睇到要咩位？sure連位？

我都係剛剛好 夠人仔買一張

應該要大陸信用卡

想問下買左係咪已經拎得飛？

想問城電仲有冇位

大麥網買都係五月頭收到飛？

個價都係牛價

應該冇架啦 大麥網一分鐘前仲有680 980

是咪最多買4張?

睇唔到 第一次用我都唔清楚

求$980 一張
要幾黑仔先三場都入唔到去買攰

多左2張25號680

城市個網咁撚廢

64段 680 兩張, 有冇人要

銀聯都可以

购票成功的客户，门票将于演出前一周左右寄出。
但我d巴post圖寫幾日後配送

佢話3至5日到
城市其實都係買到即寄
優先先會5月頭收飛

係

好撚可悲
香港演唱會個個買唔到最後要用大麻網去買

有無人Po上林宥嘉個FB屌下呀
不如以後演唱會都用大麻網啦屌

Thx!!!

tg傾?

我都唔想 但真係好想睇 香港又買唔到

你地知得太多了

亦都反映URBTIX 係幾咁廢
同政府唔行實名制既下場

到呢一刻我仲未入到去urbtix

痴線 大麥係任買

380單丁都屌先

仲有無

佢應該係支持hold住左已經放出黎 所以岩岩11點一大堆

河蟹

菊花緊

大麥680 = HKD840

快啲放番比我地呢啲入唔到既人啦

多左兩張 680 側位 25行 原價放
TG我: [url]https:

聽人講大麥比既位都幾差下
又要食埋匯率...買之前真係要諗清楚

好多人都失守了

有得睇 算係咁啦

成個鳩幾鐘 一次都未入到

未能回應要求 垃圾IT佬！

10點都依家，都仲未入到個網

講開位置
次次用東亞優先買都靚位
但citi優先買就西位
唔知關唔關事

You are not alone

岩岩入到urbtix
680都開始難買
要幫買可搵下我 可能得側田
利申 仲試緊

有冇人放380

thanks bro

想要呀巴打

咁同citi 加埋手續費比
680 只係貴80蚊
380 只係差26蚊
唔難理解點解買大陸網
只係件事好反智

標題名要改了

我想要兩張呀

Please

$680變左少量。

有巴絲要左,大家唔洗PM住

改做林宥嘉香港站大麥營業中

fb group 開始出現黃牛

9點58入撚到依家，一次都未撚入到

岩岩冇諗過大麥網派d飛唔知靚唔靚就9衝買左
而家好擔心會唔會側過側田

想請問980/680/380 行數範圍分別是怎樣？

改526阿

有無巴打有四連？

我有680三連 可以用四連交換

380好似得幾行

黃牛狗嬲豬續個負皮啊
我屌你老母死全家啊

完全唔知咩位 好似好危險咁

仲未入到urbtix server
睇下今次會唔會等到收工都未入到

$680仲有飛啱啱買到2張

我仲買左980

講真公售買嗰D都係閪位, 入到場就算啦
見個座位表黑色位仲靚, 大陸優先可能靚位架

380係咪已經賣哂

唉有冇巴絲幫買

BA到20=980
21到31係680
31到35係380

好似係

即係同優先一樣？

我就唔會用支那網
硬係覺得寄嚟香港好易寄失

入到場咪已經算係咁，仲揀位？

D人唔望下公售張圖
好位1000個都唔知有無

$680改左16行開始（好似係）

$680 x 2要唔要?

同意所以繼續load城電無限loading

優先都係咁買

我想要

我要

由9點半開始2部iPad +電腦+電話都冇一樣入到

廢到仆街

大麻網寄失 追返啲飛都難

唉唔通真係食黃牛

係好撚灰機

我都買左張680 好驚拎唔到票

我都覺
上面有人話仲要開show前一星期先寄
真係失或者遲咗應該會嬲過買唔到

買到仲諗側唔側

上YouTube聽都唔好買牛
一買就係助長緊佢地

980仲有連位呀 奇蹟地買到2張
大家唔好放棄住

但真係好想睇 貴200蚊

sai氣啦, 你見頭先大麥都一堆人無account都想沖就知,
大把人為左睇根本唔介意俾貴少少

幫埋我買

680應該係16行到33行
我岩岩禁到680 33行太後無買

有am里數既可以留定黎換飛 遲d應該會有得換

巴打有冇tg?

大麥都叫半個官方指定
但其他。。。。。

已經係電腦前面等咗100分鐘
入都未入到去
究竟幾時先搞實名制？

求林宥嘉 24 25
980 x2

計返一定仲貴過出去買黃牛

有16咁前咩
試過睇20行既780
真係好後 後面就580

下次黃牛再炒就真係多謝你

仲有34

求3張$680

我記得佢個價係等於貴過你買牛
(如果以機票價格計)
閣下有幾十萬miles 唔知做咩好就另計

咁應該係去到33